DC 搞呢d野做乜

低智又唔好笑

唔係呀 幾有深度

唔駛promote咩

冇追漫畫唔會明

唔睇埋DLC唔夠完整

你覺得低智就等於全世界, 人地Target 小朋友唔L得

成年人先會睇正義聯盟架
小朋友去晒睇復仇者聯盟啦

小心一陣班狗又咬你啊

幻想nolan帶起個頭，DC專拍深度英雄電影

宜家不復再

唉 又黎引戰

Flash

點解Ben 用返batman 個effect 完全唔似batman

食得太多漢堡包